【今年首次】廣州白雲多地落冰雹 網民：流浪地球計劃開始

廣東廣州今日下午受強對流天氣影響，部份區域出現雷雨大風天氣，白雲區更是下起冰雹。氣象部門已對當地發出冰雹預警。有網民將極端天氣與大熱國產科幻電影《流浪地球》拉上關係：「我宣佈流浪地球計劃開始」。

今天下午4時半左右，不少身處廣州白雲的網友貼出了冰雹圖，相片可見冰雹大約湯圓大小。根據網民表示，下冰雹持續的時間約1分鐘。根據網民所在坐標，白雲區黃邊、黃石、石井一帶，均有冰雹記錄。

廣州市白雲預警發佈中心指出，白雲區氣象台於下午4時35分發出冰雹橙色預警訊號：強雷雨雲團正影響該區中西部地區，局部地區出現冰雹。另外，黃埔區氣象台亦於下午4時50分發出冰雹橙色預警信號。

做得陰質野多 天都收你皮啦

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，豆髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人間屋

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！

唔撚驚

鄧小平死之前都係咁

今次到邊個平？？葉選平？？

大陸on99，六月飛霜冇人理，冬天落雹就上新聞

刁帝今日俾人話係小熊維尼唔開心
仲俾人話係白癡嬲嬲豬
罰你地全国一日唔准笑

唔使殺地球一半人

殺盡支那人已經足夠

習近平呀

加埋中東同印度唔該